signal多人到死ser咁大件事冇人講嘅

訓咗幾耐

係好事 大家離開某apps了

尋日返工啱先醒

熱烈地彈琴熱烈地唱

但係仲未整返好

幾多人而家

唔洗錢+唔賣料 免費比server你用同幫手fix
搞手求個打和

不如你喺連登打signal睇下有咩post先

我都係搞吓氣氛姐，唔使咁呀嘛

琴晚講撚到而家你訓撚著左

雖然係耐d, 但係比d耐性啦, 人地工程軟件同硬件都相信新增緊架啦

捐款支持下

捐錢支持下

無人講咪你講囉屌你老母臭閪

而家個APP雖然有紅色條BAR, 但係SEND同收MSG完全冇問題

頭批user 都係有正常同理心同正常理解能力
所以死左廿個鐘都無屌it9

而家冇事啦